投資新手

500k 要點玩法？

買5號仔收息都夠

原來打多左個0唔怪得冇人理我

留名

2手857先

巴打去澳門走幾轉，應該搵埋唔少

我自己做下功課先